{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071698?place[place_type]=GID&place[gid]=1071698&place[latitude]=33.5139831448&place[longitude]=126.6958652732&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 안뜨레펜션"
    },
    "text": "童話のような島、済州に位置するアントレハウスは子供たちだけの空間であるキッズプレイルーム施設を備えた家族型ペンションです。 済州に似た姿で2019年に新築された憩いの場であり、備品は子供だけのためのものとして用意されています。 宿泊時間は入室が16:00で退室は11:00です。 追加予約人数がいる場合は事前に連絡していただく必要があり、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れは入室をお断りする場合があり、そのための払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守し、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失などに対する責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もやはり他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 バーベキューは個別に利用でき、屋外テラスで行われます。 駐車は最大3台まで可能で、周辺の観光地としては咸徳海水浴場、月亭里海水浴場、金寧海水浴場、コムンオルム、ビザ林、トルハルバン公園、城山日出峰などがあります。 宿泊先情報は、一軒家ペンションのアントレペンション(メゾネットタイプ)で、4人から最大8人まで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アントレハウスはどのような施設ですか？",
            "answer": "アントレハウスは子供たちだけの空間であるキッズプレイルーム施設を備えた家族型ペンションです。"
        },
        {
            "question": "アントレハウスの宿泊時間はいつですか？",
            "answer": "アントレハウスの宿泊時間は入室が16:00で退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加予約人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加予約人数が必要な場合は事前に連絡していただく必要があります。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れは入室をお断りする場合があり、そのための払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守し、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失などに対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。バーベキューは個別に利用でき、屋外テラスで行われます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊先の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊先の周辺の観光地としては咸徳海水浴場、月亭里海水浴場、金寧海水浴場、コムンオルム、ビザ林、トルハルバン公園、城山日出峰などがあります。"
        },
        {
            "question": "アントレハウスの宿泊先情報は何ですか？",
            "answer": "アントレハウスの宿泊先情報は、一軒家ペンションのアントレペンション(メゾネットタイプ)で、4人から最大8人まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 495
    }
}